覺唔覺得中學無扑過野係人生遺憾黎

毛都未生齊
大家放學戰戰兢兢咁著住套校服返屋企/上酒店 初嘗禁果
果種青春羞澀既感覺
係幾咁浪漫 幾咁叫人興奮

仲讀緊中學既你一定要把握時間破處 (當然鉤秤先啦)
唔好學我呢條死毒撚

小學就破咗作為中學生應該點算好

插唔入 唔識

覺 嗰時淆底
而家好撚後悔

咁依家溝學生妹會唔會補償到

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

試過放學同校公扑過

食過miss先叫好
仲要有男友嗰隻

試過留喺學校到最後接校工嬸嬸放工

留係學校等到保安返工，再同佢互含先正

ching know eat